分手應唔應該係2個人同意先好？

分手應唔應該係2個人都同意先好？

唔關事如果你想分嘅時候對方唔想分，咪有排等

對方會冷暴力令你自動同意

有幾可分手會係和平？

我覺得和平分手先最痛苦
大家都為對方好
先想和平分手
咁點解唔一齊返
一齊解決

點解要2個人同意
當然會有一方唔想分手
咁永遠唔洗分手?

唔應該，仲要第三者同意先得

啱啊..明明先啱啱開始..唔會淡左但覺得自己付出唔到就想分手..我都唔識講 應該都係會比你哋笑

true,或者有第三者比到新鮮感

所以我唯有接受現實…
佢唔愛我了

但做咩會覺得自己付出唔到

可能佢覺得自己冇我咁鍾意佢，佢鍾意比較少
佢覺得我為佢付出但係佢唔值得

其實咁樣都幾sad
如果要追求絕對公平邊有感情可以做到
而家佢話要分手呀？

仲要第四者第五者大家一齊傾掂佢

我同佢一齊左兩年。。
頭年半我地都係大家冇左大家都唔得果D黎
明明住得好近，但我地都會free盡自己時間去搵對方..
仲傾過D感情上既價值觀 大家都好似 大家都好痴身
但自從佢返full time之後就所有以前既觀念都變哂
例如以前會覺得每一次拍拖都應該當對方係最後一個 唔應該輕易分手 依家就話今日唔知聽日事 唔敢保證我地有冇永遠 應該要活在當下
然後 4日前我地就因為咁樣分左手了。。佢話對我淡左

我唔信一開始佢唔夠愛我
但係我唔明點解呢D野可以話淡就淡。。
有冇顧過我感受。。

講到尾都係唔夠中意咋嘛

係吖

雖然我地拍得唔耐，但好似你嘅縮短版咁，當初都有傾過，佢仲覺得我都會係最後一個，相處會好舒服但後來佢就覺得會咁中意佢但佢未做到咁中意我，令佢有壓力，同埋可能太快一齊，突然間有左個種責任感佢都未好好ready住，所有野壓住左佢就想分手解決，我明佢辛苦左一陣，但係我覺得佢可以同我溝通或者同我解釋...明明只係磨合初期，佢就要放棄，因為個女朋友做到100分佢做唔到..

咁而家你地仲有冇聯絡呀？

都有嘅 佢話想試下做朋友 同埋我地上堂會見嘅

係咪佢過去有d野未忘記到呀？
其實講到尾係處理唔到同你既感情